Ken je hem?"
"Nee; maar ik ken nog niet iedereen.
Ik heb hier niet echt twee gewoond 2 weken Het is een aanzienlijke manier om het bovenste gedeelte van de stad te bereiken.
U beter hier de hele nacht blijven.
Doe je motorkap af. "
